[突發] 仆街……啱啱食翠華一入門口…

一入門口同個伙計講
：唔該一位

掛住望電話，冇留意個伙記原來係…

之後有個真伙計見到陰陰笑住話
：哥仔，呢邊～

原來係你

呢個ok

巴打有冇偷笑

Ok u win

屌

一陣伙計話
兩位呢邊丫

加埋張生呢個表情真係

好野

真人柒事

ching ho ball

黃大仙個商場又係咁，我離遠一入去就形住翠華門口做乜成日企住個人

8/10

笑撚左

仲以為
個伙記會講 : 乜唔係2位咩

毒是原罪